{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 썬시티게스트하우스N펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を厳守していただくと、次のご利用のお客様のために調和のとれた円滑なサービスを提供することができます。 客室と周辺施設を利用する際、毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉のようなものを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正確な金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiをご利用いただけます。 すべての客室でインターネットが便利に使用でき、駐車はペンション内に可能なスペースが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "もし予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守していただくと、次のご利用のお客様のために調和のとれた円滑なサービスを提供することができます。客室と周辺施設を利用する際、毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉のようなものを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正確な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットと駐車の利用方法はありますか？",
            "answer": "すべての客室でインターネットが便利に使用でき、駐車はペンション内に可能なスペースが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 659
    }
}